(書)A very short introduction

有冇人睇過
係Oxford University Press出 每本都係講唔同嘅theme
值唔值得深究

睇過mathematics嗰本
主要講下中小學都接觸過嘅math topic (e.g. geometry, numbers)
但會從比較abstract嘅角度去講
想簡單感受下中小學數學同大學數學有咩分別可以睇下